醫科分數 三大名氣

基道中學幫到你

母校

師資優良

哦

Band 3雞校

人才輩出

例如呢？ 我呀？

一個人既價值唔係係分數上

咪有個cu medic囉